BLACKPINK 線上演唱會《THE SHOW》精彩落幕！粗估收入至少百億韓元

BLACKPINK 昨晚在《THE SHOW》上結合尖端技術，首度公開多首精彩的表演，在網路上掀起了熱烈討論。大家都有看這場線上演唱會嗎？

BLACKPINK 昨晚舉行了線上演唱會《YG PALM STAGE - 2021 BLACKPINK: THE SHOW》（以下簡稱 THE SHOW），以滿滿的 19 首表演填滿整場演出。

當天 BLACKPINK 在現場樂隊的伴奏下，透過高音質的技術輸出成員們的現場歌聲，帶來充滿臨場感的效果。以 “Kill this Love” 開場後，BLACKPINK 除了帶來 “DDU-DU DDU-DU”、“Whistle”、“BOOMBAYAH”⋯⋯等多首出道四年多來的經典主打歌，和正規一輯〈THE ALBUM〉中收錄的歌曲外，還首度在現場表演了成員 Rosé 的個人歌曲 “Gone”，以及和 Lady Gaga 合作的 “Sour Candy”。

特別的是，在 BLACKPINK 的官方 YouTube 頻道登場的《THE SHOW》，並開放付費會員參與。根據統計，約有 28 萬人申請成為付費會員，創下了 YG 旗下女團單一演唱會的最多觀眾數紀錄；即使每人都只夠買最便宜的套票，這場演出的收入仍輕易地突破了 100 億韓元。

在這同時，BLACKPINK 的官方 YouTube 頻道訂閱數，也隨著演唱會消息而急速上升，自消息公布至今變增加了 270 萬人，關於演唱會的主題標籤 “#THESHOWToday” 也在推特趨勢上奪冠，四位成員也全數打入前十名內。

（照片或影片來源：YG Entertainment、sooyaaa__、roses_are_rosie、jennierubyjane）

不了

可惜連登仲有好多免費仔
如果唔係收得仲多錢

早晨

發達大計

Bp世一

木木木

又呃我地blind錢

唔准呃呃聲咁難聽

水魚

我地俾錢買最頂級享受點會係水魚

bp又然

樓主pin this

你=娛台最唔公道

世一..

拎錢去睇T寶了

你窮撚只配打飛機

我大把仔幫我含

但你永遠得唔到牙

Gay

反邊了！？

佢抵罵..